大家信唔信有報應？

他朝君體也相同
係真唔係嫁？

假

唔信

有嘅 sooner or later

若然未報 時辰未到

信 多數最尾嗰幾年會好慘

係啲on9呃自己先會話有
事實就係無 唔會有
愈仆街愈過得好

信 我已有

信 但信嘅原因只係為咗等自己見到啲大仆街仲過得好過我嘅自我安慰為咗等自己唔好心理唔平衡

一定會有

善有善報
惡有惡報
若然未報
肯定走數

同星座撚一樣on9

信
之前學校有個人好鐘意搞事搞非周圍唱人
啲說話好狠毒又做freerider

最後一年老師當住全級人落佢面
佢啲朋友都離佢而去
自此我就好相信因果

其實人為既審判算唔算因果

如果好人行衰運
佛系人士係唔係會話呢個好人前世做得壞事太多

或者話佢如果今世唔係做好人，命運會更衰
咁同精神勝利法，阿Q精神有咩分別

信

一定無

你幾何見到啲仆街真係有報應？通常係愈好既人先愈早死

點解唔算

有就唔會有以下兩句啦
殺人放火金腰帶
修橋補路無屍骸

唔信, 大把出賣我既朋友同事仲好地地, 升職加薪.